《宣言》 暴政無能 港人自救

When tyranny becomes the reality, revolution becomes obligatory.

當暴政已成現實，革命就是責任

過去七個月，港共政權一直對香港市民訴求視若無睹，拋諸腦後，旁若無人，狂妄自大，置市民福祉、性命於不顧。如今中國大陸疫症已成事實，我等懇切要求香港政府順聽民意，臨崖勒馬，立即關閉大陸接壤關口，做好防疫措施。

經歷零三年沙士慘劇，香港人對疫情失控場面大有經驗，亦正因此慘痛經歷，香港更應做好預備，防止疫情擴散。每天有數以萬計旅客經本港轉往其他國家，香港政府自稱本港為一級國際城市，更應把握機會向世界展示防疫實力。

本港醫護人員本就長期面對本地重大醫療壓力，一直盡忠職守、責無旁貸。現在疫情爆發，更是沒有退縮餘地。香港政府應以沙士一疫為鑒，勿再要求前線醫護人員以生命值硬接，為維護所謂國家尊嚴，以前線醫護人員性命為賭注。

香港市民現發出最後通牒，必須在2020年1月23日23:59前關閉西九龍高鐵站，作為防疫對策，以及對全香港市民的一個交代，否則將會行動升級。

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
暴政無能 港人自救